女朋友根本就係共產黨

Dictatorship
你同佢駁咀反抗既話，佢一定會同你駁到盡
萬一駁贏左佢，佢會發返你脾氣，到時仲難氹

Censorship
做咩都要經佢批准，買對鞋買件衫都要攞批文
但佢自己買野有時買左先同返我講

不能認同更多

共你老母，根本就係你懦弱，你犯賤

呻完，都係個句，一個願打一個願捱

師兄記著槍杆子裹出政權

你自己垃圾 老婆奴姐 咁撚唔願意咪搵過件

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。